睇完Area 51, 又諗番起血界戰線

呢啲cls動漫唔係個個都作得好，角色又多、要夠痴線同好笑、同時又有條虐心嘅主線，總之睇完會令你百感交集。Area 51嘅作畫充滿電影感，而血界戰線嘅op&ed都好好聽

仲有冇其他同類型嘅動漫？似Great Pretender, Baccano! 都得

推

異獸魔都唔知點解一路睇AREA51個腦會諗起異獸魔都

血界ost世界級

我硬係覺得area51唔適合動畫化

風格嚟講我覺得文豪野犬有d似血界戰線

文豪冇咁癲&佢集中主線，不過都係一個好吸引人嘅作品

見佢啲構圖好有動感，好似用鐘頭嘅視角去畫，而非平面 動畫化如果冇血界戰線嗰種質素都係唔達標嘅

淨係偏執王出來搵男朋友果集已經好痴線

血界戰線真係亂鳩黎
但亂得黎又有個主線
如果唔係各方面都幾高汁
真係好難睇得/吸引人睇落去

血界戰線真係咁好睇？我第一季睇咗一半就棄咗，覺得好悶

個人覺得作畫黎講近年數一數二靚，第二季冇乜主線單元式反而仲好睇

我覺得如果動畫化要揾啲有特色啲嘅製作組整
新房風感覺幾match

戴番頭盔
好耐冇追新番，唔知依家有咩有特色嘅製作人

新房嘅話佢鏡頭、光影表達到，但係佢啲動畫好似冇乜動感，刺激嘅感覺 不過都非常接近，我諗唔到仲有乜合適嘅監製